［絲打入］男朋友唔接收工接唔接受到

一齊左三年，近呢年都無接過我收工，仲成日笑我話安全架喇

利申：代問 no gay

之後就會見都廢事見

同佢講完有呢個問題仲講笑話我安全唔洗送

唔使陪第二條女咩 咁多野講

幫人問喳

我衰撚左啦

香港地咁安全
搭車走黎走去唔洗錢同時間？

如果有理由接唔到有咩辦法呀
你男朋友唔洗返工？
佢喺邊度返工你喺邊度返工？
你幾點收工佢幾點收工？
兩個人一齊其中一樣要學嘅野就係喺對方角度諗
你地都一齊左三年啦識諗呱
我女朋友喺土瓜灣返我喺金鐘返咁點呀
咪喺weekend見/約個中間點食飯

學生另計

即係你個樣避孕囉

應唔應該開心

去印度行一轉挑戰下

唔試下根本唔會知道自己個樣係有幾安全

正正經經咁覆你朋友一次啦.

香港有幾危險? 唔計你好夜凌時後返一D好少人嘅區或者多蝻嘅區, 冇危險可言.

講穿咗, 其實係個女仔想男朋友陪多佢一陣.
呢D嘢咪開門見山講.

我同條女住嘅距離唔算遠, 長沙灣同青衣, 出完街送佢返屋企的話, 我自己無撚端端要坐多幾個站同轉多兩次車仲要來回青衣地鐵站同佢屋企, 加加埋埋用多成個鐘而且我自己都會攰.

佢都明白個問題喺邊, 咁我又知佢其實純粹想陪多佢一陣, 最後個共識係我同佢坐到去荔景, 佢上完車之後我就上回頭車.

大家一人行一步.

不過而家已經冇咗呢個問題, 考咗電單車牌過埋P, 直接車佢到屋企樓下搞掂